朋友同我講，如果男人同女仔上超過三次床仍然對條女死心塌地，咁就嫁得過

諗諗下都好似有道理。
通常一開頭都係好美好，之後就會厭，覺得玩過就算。
如果去到已經上過好多次床玩過好多花式，已經親自開發到盡，仍然好關心個女仔，仍然想不惜一切繼續得到佢，想珍惜呢段感情，唔係玩完就算。
之後問下其他朋友原來有一兩個既男朋友就係出完火聖人模式連野都唔講，甚至射完係女朋友個口之後唔想錫，而佢地既感情又的確係唔穩定。
但係如果次次都要上幾次床先試到真愛好似好蝕底

樓主我抵諗d , 同你試試係咪真愛啦

排定隊 +1

應該話如果個男人明知婚前冇得上床，仲對個女仔死心塌地嘅話，就真係嫁得過

中出之後唔飛已經係好男仔

照呢個邏輯，點解唔試下唔化妝呢?

明顯到咁 啲女係咪真係咁蠢被人當肉便器都可以唔知

咁我相信大部分人都唔會中出即飛咁衰既

好多女明知都選擇繼續中意